﻿ Vụ tiêu_cực đất_đai tại Đồ_Sơn , Hải_Phòng : 9 cán_bộ thị_ủy tự nhận mức kỷ_luật
Theo đó chín cán_bộ trong Thường_vụ thị_ủy liên_quan đến vụ tiêu_cực đã làm kiểm_điểm và nhận trách_nhiệm cá_nhân , mỗi người nhận theo các mức kỷ_luật đối_với cán_bộ còn đương_chức trong điều_lệ Đảng ( khiển_trách , cảnh_cáo , cách_chức , khai_trừ ) . Tuy_nhiên vẫn chưa có kết_luận từng cá_nhân nhận hình_thức kỷ_luật cụ_thể như_thế_nào .
Ông Mấm nói đầu tuần sau , tổ công_tác của Thành_ủy Hải_Phòng sẽ tiếp_tục làm_việc với UBND thị_xã Đồ_Sơn và làm rõ trách_nhiệm những cán_bộ đã nghỉ hưu liên_quan đến vụ_việc vào thời_gian đó .
TRỌNG_PHÚ - HẢI_HÀ
